[集思廣益］除左帶口罩之外，仲有咩方法石以抵御到沙士？

等我拋個磚比大家先
我已經決定左連續三個月唔打飛機黎增強自已既抵抗力
唔知各位巴絲打仲有咩方法呢？